［求救］唔小心丟左呀爸張屋契

有日趁屋企住戈

有日趁屋企人去左旅行執下屋，唔小心丟埋佢地大陸間屋張屋契同埋結婚證書，點算好

on9

去垃圾房搵

支那

補領

真係可以？

超麻煩

買過間屋
娶過第二個

可以，但賣樓按樓好似會有影響

假設如果屋企火燭，燒晒所有成績表
咁係唔係即係代表你冇讀過書

大陸房產證好似麻煩啲

麻煩就一定㗎喇，但唔會話冇咗張契間屋就唔係你

大陸果啲要睇咩樓
近呢十年可能會好啲
舊些少就祝樓主好運

你會被打死吧
因為大陸d 樓呢排升到火箭咁
你隨時整唔見佢幾球

舊到死既話 無人證明（村元老或幹部）
隨時真係 當無證 處理 同埋到時有人用你名義賣左
你都唔會知

知唔知能力愈大 責任愈大既另一個意思係乜

有契但唔返去睇下
分分鐘無咗層樓都唔知